深度深度有咩動畫好有深度

小弟就讀得書少就唔識睇咩文學，想市井少少睇下動畫呢啲大路野，增加下個人學識，同人講自己睇開xxx都威水啲啦

nothing

平時見好多人講點會冇
定係小弟冇睇開動漫唔知有套野叫nothing

冇人回 慘
係咪連登動物台太低質唔睇開高質野

Konosuba

請問一下套野深度之處係點樣？

fatezerl

魔..........

glasslip啦

手塚治虫 火之鳥

大家介唔介意加下簡介方便小弟挑選

連登神作早就聽過大名已經睇過了

緊係fate

俾你知道咩係爆裂魔法嘅奧義

我已經係大魔法師

來自新世界

講深度 講文學 一定睇《冰菓》
深撚到我睇完都唔明

攻殼機動隊
探討人,機械人,電腦化左既人分別
難民危機
電影版起Rotten Tomato評價有94%
黑客帝國靈感來源
EVA
其實自己都唔係好明
Psycho Pass
魔法少女小圓
2012年11月19日，《南方都市報》報導，廣州一名11歲的女孩因為觀看了某盜版《魔法少女小圓》光碟中包含的成人電影，受到刺激。消息傳布後，許多「知情者」反而吐嘈「正版的內容才會造成心靈創傷。
Chaos Head
Chaos Child
情人節必備系列(for single)
School Days
未來日記
Guilty Crown

XXXHOLIC
一個我好鐘意既作品，雖然都幾多集
但佢入面講既野好正
利申追曬全部

新海誠

絕園的暴風雨
講莎士比亞

死亡遊行

春Hal

Kissxsis，探討道德問題，值得深思

點解仲未有人講下鋼鍊
係咪吹大左套野

新海誠好似係作者唔係動畫黎清

鋼鍊見唔見到攻殼車尾燈其實 都冇拎手塚治蟲同我堆神作出黎比

BOKU

寄生獸

巨人(漫畫)

死亡遊行

鋼鍊你話佢有深度又唔係好有 不過絕對係有意思
我個人覺得係神作 必須一睇

舊少少 死後文

Monster

Re0

攻殼
pp
自新世界
小圓
樂園追放

唔知你要咩深度啦
大路野呢d一定係基本

深入淺出

幾個月前就算你講唔出有咩深度都會有人撐你

迷家

海綿寶寶

宜家我都撐清呀，一隻雷姆雞講雞業已經夠曬深度，暫時冇一套好似Re0咁深入講雞業

認真思考既:

來自新世界
phycho pass

大眾向但內容有D恩考既:
s;g
小圓
fate/zero

見好多大佬都推薦睇小圓
見出面好多post都話係垃圾廢萌點解既,係咪伏黎

超人幻想

係 頭幾集悶撚到仆街 都係返學 9up 打魔女 收工
公式人設 主角大愛撚又性格怯怯地想幫人手 又係有個好冷酷嘅人加入 有個搞氣氛嘅人做主角朋友 同埋見到魔女又有學姐清怪之後係咁幫主角班人 成套冇咩新意
睇完屌咗出聲 好撚伏 又係賣廢萌嘅魔法少女

但係點解呀清你個名...

死亡遊行超正，結局喊左

渣ga

小圓睇到想自殺 認真睇嘅係真係會頹到HiHi
Psyco-pass又係正 好多未來但係又好貼身嘅問題同人性

睇完死亡遊行你唔會想死

死亡筆記
探討正義的定義

可以睇下虛淵玄的作品
基本上係佢寫d內容差極有限
#愛的戰士
Eg
沙耶之歌
Fate / Zero
小圓
Psycho pass
Expelled from Paradise
東離劍遊紀(非動畫)

其實樓上講個堆全部睇過哂

秒速五厘米
星之聲
雲之彼端約定之地

ergo proxy
重點係要捱到去最後一集先摸到個故事想講乜

呢套未睇過
不過介紹口吻好似我叫人睇魔法戰爭咁
睇過有幾深

係高登一提到深度呢個字都會有人屌鬼
點解呢個post冇

套野講存在主義同烏托邦
深度呢家嘅都係睇自己睇完之後interpert都幾多個人認為同自high差唔多
利申未睇過魔法戰爭

Google 左好似唔錯
魔法戰爭就唔洗睇拎

宇宙神作rewrite都無人講就知拉登仔無嘜深度

物語系列

動畫就冇啦

凋叶棕

祝你好運

冇

絕望先生

地獄少女
講人類既怨恨

越俾連登仔反就越有深度

寄生獸都冇人講

死後文

死後文（系列構成、全話腳本/2008年）

緣之空

Joker Game

卡辛 罪

樓上全部睇過
有冇深度廚入黎

glasslip先係有深度囉清

魔法戰爭
Big order都睇埋

妖精的旋律

新世界

東之伊甸
黑之契約者

忘想代理人，啱啱睇完

攻殻

睇左1隻 悶撚到

可能後面好睇掛 啲人話好睇

好鐘意呢套

睇今敏的都係高質會然

地球防衛少年

即將有嘅 來自深淵
夠深度

小圓 睇唔明會覺得無聊
EVA 睇唔明都有得睇真

唔覺

睇畫面都夠J

J真嗣打丁

係

校園個幾集好睇
但其他個十幾集都係失眠良藥

seed

睇漫畫
動畫漂白左好多

冰菓同小圓會有咩睇唔明啊 一字咁淺白都睇唔明
係唔係睇左某字幕組cut片版啊

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

School day

算啦 隔離鐵血 易明無伏線既劇情 都可以有一堆人睇唔明or眼殘
no hope

唔應該笑人